扒王之王

有冇人知道焗龍蝦嗰個汁係咩好好食

扒王之王仲未執哂?

童年回憶

沙田瀝源果間係咪死剩種

我以為同椰撚閣,仙跡岩個D一樣變哂做回憶

奇在竟然有人覺得佢 d 嘢好食

我對上一次食，我諗都有10 年前
喺現時點上面
佢老味，塊牛扒嗱到不似牛扒
仲要成佰幾蚊
跟住冇再食佢lu

之前銅鑼灣仲有間

當年中學去食lunch 啲女見到都濕濕地

仙跡岩佐敦仲有

where?!

五十嵐都係

邊度仲有分店

中學雞飯堂

椰林閣睇住佢由普通變到好難食

I usually eat the steak with three-quarters of a bowl of brown rice.

And i went to school by bus.

Well done well done

沙田去時代啦

B2出口直行，不過冇以前咁靚就真

Semi pro chef , why ask this silly question?